一單Ming 仔事 連登仔惡撚過共產黨

一個地方一定有兩種不同聲音 有左有右 唔使好似北韓咁金仔老竇死咗全個國家一齊喊？

人哋接咗TVB旅遊節目就俾連登仔屌到開花 違約係咪你地比？ming 仔ig之前都有Story表態 依家仲要屌埋人哋唔出片表態 連登仔真係惡撚過共產黨 依家唔靠大陸搵錢唔通靠你香港7,000,000人市場？

以上都係由本人第六感感覺ming仔內心的說話

依家唔靠大陸搵錢唔通靠你香港7,000,000人市場？

咁咪慢慢搵上邊錢 我就dislike unfollow unsubscribe 咗

你覺得佢因為公義違約俾tvb告
真香港人會唔會幫佢？

低手假膠
不推文 吔屎啦

好正常合約精神重要定政治睇法重要，分分鐘只係你地嘅政治主張，唔代表佢本人。

一係咁講 tvb係仆街一向都知，唔係睇錢同為奶共而簽約咁係為乜？

請咩都好 道不同不相為謀
已unfollow unsubscribe

Ming撚會care連登咩

唔需要付出代價或者只係需要付出少少代價係好容易企出黎講野
但當真係需要付出相當代價既時候呢?

係失望。罷睇

佢唔care就唔出post啦

我唔係淨講連登

有幾閑，想睇就睇，唔想睇就唔睇，就係咁簡單

好鐘意佢d片可惜以後冇得再睇了

鐘意屌咪屌囉 關你撚事咩 姐係一間原本好鐘意食既餐廳變左藍/疑似藍 都想佢貼張光復香港係門口或者做d野澄清下/屌 罷食
on9仔樓主 其他YouTuber 比人屌你唔聲？
希望越大 失望越大 ok？

佢Facebook 啲like跌緊

唔睇ming仔都要俾你屌，你都幾惡

認同

關tvb關合約撚事咩，佢自己開live屈星火，條友正宗衝出黎柒